可唔可以3Dprint個女朋友比我

買飛機杯會唔會方便D？

我要囡呀，唔係肉便器

印隻figure比你

有冇賢者之石

腎石受唔受？